<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="languages">

        <item>Java</item>
        <item>C</item>
        <item>Python</item>
        <item>Ruby</item>
        <item>JavaScript</item>
        <item>C++</item>
    </string-array>

    <array name="languagesImages">
        <item>@drawable/java</item>
        <item>@drawable/c</item>
        <item>@drawable/python</item>
        <item>@drawable/ruby</item>
        <item>@drawable/javascript</item>
        <item>@drawable/cpp</item>

    </array>

    <string-array name="languages_description">
        <item>Java fue originalmente desarrollado por James Gosling de Sun Microsystems.  Las aplicaciones de Java son generalmente compiladas a bytecode (clase Java) que puede ejecutarse en cualquier máquina virtual Java (JVM) sin importar la arquitectura de la computadora.</item>
        <item>C es un lenguaje de programación creado en 1972 por Dennis M. Ritchie en los Laboratorios Bell. C es apreciado por la eficiencia del código que produce y es el lenguaje de programación más popular para crear software de sistemas.</item>
        <item>Python fue creado a finales de los ochenta por Guido van Rossum en el Centro para las Matemáticas y la Informática (CWI, Centrum Wiskunde and Informatica). Python es un lenguaje de programación interpretado cuya filosofía hace hincapié en una sintaxis muy limpia. </item>
        <item>Ruby es un lenguaje de programación interpretado, reflexivo y orientado a objetos, creado por el programador japonés Yukihiro "Matz" Matsumoto. El creador del lenguaje, Yukihiro "Matz" Matsumoto, ha dicho que Ruby está diseñado para la productividad y la diversión del desarrollador.</item>
        <item>JavaScript fue desarrollado originalmente por Brendan Eich de Netscape con el nombre de Mocha. JavaScript es un lenguaje de programación interpretado, dialecto del estándar ECMAScript. Se define como orientado a objetos,3 basado en prototipos, imperativo, débilmente tipado y dinámico.</item>
        <item>C++ es un lenguaje de programación diseñado a mediados de los años 1980 por Bjarne Stroustrup.  La intención de su creación fue el extender al exitoso lenguaje de programación C con mecanismos que permitan la manipulación de objetos.</item>

    </string-array>

</resources>